如果比人趕出屋企，去民政處申請脫離關係會唔會易d申請到政府資助？

利申: 無比人趕

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

法律上無脫離關呢回事....

衰仔紙呢？

但如果證明到唔係住埋一齊
18歲以上
應該係可以申請到grant
綜援都應該得

點解唔返工要拎狗府啲錢？

同啲人鬧支國，又返支國揾銀有乜分別？